2020-07-17 本港二手樓價連續兩周上升

反映本港二手樓價走勢的中原城市領先指數報180.81，按周升1.04%，連續兩周上升。大型屋苑指數、中小型單位指數同大型單位指數都升。

按地區計，只有新界西微跌0.01%，其餘3區都升。

今日公布的指數涉及的交易有80%在上月22日至28日簽訂臨時買賣協議。